
                      Película sobria y fría.Pero a mi juicio muy buena.Refleja muy bien el oscuro trabajo de muchos valientes que lucharon y murieron en el anonimato contra la última gran amenaza que tuvo la humanidad y que nos habría podido esclavizar bajo su manto durante décadas.Esta bien que se hagan estas peliculas y se recuerde a esas personas que ño dieron todo para que generaciones futuras viviesen en libertad.
        
            